有無邊隻風筒推介

又好用，又快乾，又負離子。。。

好多選擇

如果1000 左右

Paulux

Parlux先啱

Panasonic

P記 EH-NE71平靚正

好似ok wor

Babyliss pro 不過好貴